美國制裁牙侵仲狠過制裁林鄭堆官

制裁自己人就叻

知民主黨咩料啦

林鄭個fb page 仲係道[/s]fb

爭在仲未凍結侵資產

你估唔會？ 一定屈佢逃稅洗黑錢etc

特朗普競選團隊的郵件服務器已被暫停，以切斷團隊與及其核心支持者溝通 !

點解中共唔教埋登解國安法萬能key

叛國罪癲好多

傻侵聽坐監

true

對付中共 軟弱冇力
對付侵侵就硬過賓周

又話美國好自由

邊個畀錢就聽邊個講支共係老細

快啲禁埋牙侵用銀行服務啦

民主黨好民主

有美國壯膽，港共準備要封連燈喇

因為共登係共諜自己用共產黨手段搞權鬥~

美式科技霸權文革

G

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問深州者(狗隻#118226)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

薄熙來2.0

coming soon啦
仲會係侵全家一齊凍

我以後撐中共算 898啦美利堅特區